［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（242）

屌牙 咁都中

扮咩唔小心中

條女係日本浸完唔夠喉 話想係台灣再浸下
sd咗2張圖黎 叫我揀

心諗

@老姆

下面個張係

識揀一定揀下面

真
浸浸下急尿可以起身去廁所
唔係瀨係個池到
仲要室內有冷氣唔怕浸到頭暈

浸乜鳩丫。屌西算啦

自從教咗老母點樣用個d乜柒人像模式之後 佢日日spam相比我 問我靚唔靚
跟住我話靚 佢又要問我 靚唔靚得過我相機個d
我話靚得過 佢就恥笑我曬幾皮買d野都唔及佢部iphone
收工聽佢up呢d真係好撚燥

當有一日佢再唔同你講呢啲笑話。你就後悔當初

到底邊個仆街TG SD張圖黎又唔出聲

要同果位樓豬促膝長談下

經驗之談 ???

咩相

我覺得自己已經算係咁
eq好高 冇發9佢脾氣

對得幾多年丫

啱啊
所以每次出糧都例牌請食飯
盡下人事

好想奶白色部分

D企鵝臭到仆街

d child登仔上連登上到痴撚咗線

呢D咪ON9囉, 到佢自己中頭獎時係咪又會出黎認先

如果佢地唔係生活係南極真係災難性

澳洲有企鵝仔係海灘

又臭又惡

澳洲果個要隔超級遠去睇, 差D同睇唔到無分別

唔係philip island 嗰個係
係st kilda 都好多會登陸 可以近距離接觸

我行開左一陣就爆post

不過企鵝係qq既, 雖然佢地好臭但qq補返

但佢d得黎惡呢？

《嫁到這世界邊端2》轉眼間就來到土耳其篇，這次的故事開端發生於香港的蘭桂坊，港女Ceci與土耳其老公Serdar在香港蘭桂坊的展開一夜情，最後更演變成一世情，嫁到土耳其做人妻。

其實真係無問題 多D播呢D等D豬西比人呃都好

屌而家ONS原來可以周圍同人講
對住個CAM "我同老公係ONS識架"

重要驚人地唔知果下先正
呢D豬西真係撞到好人就無事 撞到壞人就

同事今日last day
我decline咗佢個farewell lunch 但佢都黎派餅比我

我真係好狗

咁呢D門面野，你唔做佢都要做既

真係好仆街

老老實實我諗住走都唔會買哂全公司 買熟果D算
買哂全公司成百鳩幾人 食到我窮

佢哋有問我點解唔去
跟住我話約咗人 但係我唔記得咗要扮嘢
跟住全個lunch hour都喺個位度食

買自己添咪得

唔得既 都有D PM同BM好照顧ME
出左事幫我奶左幾野

買埋佢地

我都就走 係時候度下買乜

冬甩個爸爸冬甩個爸爸 多啦A夢唔~

散水餅呢D好ON9
我個時有同事走, 咁佢巡例都派下餅
之後我另一個同事真係話佢唔要

咁落佢面？

唔要... 咩原因先?

唔係啦, 其他人派餅佢會要
佢純粹唔想食條友D餅

其實根濕鳩, 好似例如我去完旅行放D手信係到, 佢都唔會去拎
某D同事放手信係到佢又會去拎

我番呢份工果陣 個個星期都差唔多有一日有散水餅食
果陣個個都唔識我但睇我阿蛆份上個個都有派比我

咁樣有D... 乞人憎

係呀我都好撚憎佢, 相信佢都唔鍾意我

返左呢份工咁耐都冇機會吃水餅

咁得啦，如果你走既話你可以直頭唔使預佢嗰件，幾好丫

我諗如果我要派餅, 都係照放係到, 佢鍾意拎咪拎, 唔拎咪算

你都幾難有機會派餅

除非佢炒我啦
六合彩又唔中

實習個時派過一次, 美心4蚊西餅

我地呢邊興逐個派 爹2句咁 好撚尷

依家intern都要派a1

會炒人咁大獲？

我地呢邊d intern而家係派都唔撚派
走就走啦仲派

唔係炒既, 好聽D叫唔renew囉
之前都有人無得renew

好波

Intern就算啦... 派乜鬼，又唔係搵好多
搵好多既話先再派啦
我以前做intern都係買左少少野俾自己team同HR咋

外面風大雨大

點為之搵好多

淨係派比共事過既人

我都諗過佢唔RENEW點算, 我一定搵唔返

我都唔知你可以點算
祈禱佢唔好搞著你lo

如果下年佢唔renew, 會去一年旅行先再算

我做intern都10k return都2字頭 不過reject咗
派下東海堂算

去邊咁任性
我想抽3 4個時間從俄羅斯玩過去冰島
係咪好撚癲
但我唔識渣車

你果份工咁穩定我覺得可以安心

屌我所謂去一年唔係真係全年去流浪
可能去幾個月返香港一陣又再去咁
我唔係D backpacker友

我唔知叫唔叫穩定, 每年renew個段時期都有D擔心

我好撚柒唔鍾意班同事

ibank ah
唔係bank啊

bp好有趣 不過自己一個去咁耐應該幾悶下

我個時好唔鍾意份工, 記得係8K人工
我個頭枱頭好似魚生細路咁有個TIMER, 不過係倒數緊仲有幾多日LAST DAY
個時講話一定唔會返黎做, 而家做緊

屌
笑出聲

因為我拎好多野又相機又呢樣個樣, 唔想backpack
自己去又應該無咩所謂

相機真係好重
我個支2470都覺得不了 換咗支50長插

唔知好彩唔好彩啦, 總之做到而家
個時INTERN都係唔小心先APPLY左
係個LAB到同D同學睇有咩工, 之後話不如CLICK APPLY睇下要SUBMIT D乜野
點撚知CLICK完就真係APPLY左, 連問你係咪CONFIRM都無

痴撚線

倪匡年輕時因文字工作與金庸結緣，兩人其後成為好友，相識六十載。金庸在撰寫《天龍八部》期間需前往歐洲數個月，於是找來當時借用《明報月刊》辦公室寫稿的倪匡代筆一個月，走前還特意叮囑倪匡不能將任何角色寫死。外界一直傳聞，由於倪匡一直痛恨小說裡的阿紫，於是在代筆時將她雙眼弄盲，更附帶一個面目全非的游坦之愛上阿紫的劇情，令金庸回來大吃一驚。金庸無奈下閉門猛寫《天龍八部》，花了好大篇幅收拾殘局，從此拒絕再找人代筆。

不過倪匡多年後澄清，並沒有對阿紫的喜惡，但承認是不懷好意，又指金庸臨走時叫他不要弄死人，但自己只是弄傷人，「打打殺殺肯定會受傷，傷都唔傷仲有咩睇頭」。

而後來金庸改版，曾詢問倪匡說可不可以改寫其代筆的地方，倪匡則回答：「見怪，會見怪，大大見怪！」意思則不是不准金庸改。

之前睇都覺得可以代筆咁撚吹

個天好靚

又睇完醫生
扁桃腺仲發緊炎

@糖er
5d mk4

好橙

每個有女朋友在旁的落日

都是我心中最動人的落日

九龍東黑曬

鰂魚涌乜春都見唔到 唔得閒出pantry 影
果邊面海

mk好大舊雲

見到
新買嘅Canon 5D Mark IV 加上 Canon 24-70mm 2.8 II USM。
一個袋有哂tripod有哂所有野，一個20寸行李喼一個Peak Design Backpack就咁岀發。
即刻

開埋圖片模式

啲相真係好趣緻

仲未走呀屌你

掟波攤位我送多兩粒比條女即刻中左珍寶獎，佢開心到捉住我多謝

收皮~

分唔到邊d手機邊d相機

好撚多鬼呀

大阪有無邊間適合情侶慶祝生日既餐廳？

梅田美食街個個cm

佢有寫 嗱 呢啲相機影

屌咗未？

2萬yen嘛

有錢真好

不靚女

紅葉po有人cm
聽日去關西，求photoshop綠色變紅色教學

ft加埋我先3個，點做，我今日已經一個睇檔

學生
每個月去一次旅行
新買5d4 + 2470
賣屎忽都唔掂

有屋企人泵水
真好

冇人提我背囊拉鏈開左，唔知少左啲咩

多左幾啖強國痰 無野嘅

唔靚女你會咁做？

佢掟撚左粒波落街
我咁好人緊係比多次機會

金鐘現場冇十班車都上唔到
仲要播柴九語音叫人唔好急

點解咁多演員錄音話2分鐘一架車

呢個鐘數差唔多啦

有錢可以任性

好風趣，風濕骨撚趣

好過冇

一諗到每日早個半鐘出門口而家仲要再早半個鐘就好嬲

佢真係開心到痴左線，仲拍埋片
反正啲垃圾公仔唔係我比錢，送多幾隻都冇所謂啦

咁姐係屌咗未

話知你影到識飛
人地一句 套gear daddy送 已經收你皮

點屌

同事話我靚仔唔差係咪盲撚左，講大話唔眨眼

如果我讀書時可以每個月去旅行就好

明明心底好開心

係開心，但一諗到要早兩個鐘出門口就

你去街市買餸都係咁

你個韓仔

終於收工

讀書時有時間冇錢
做嘢時 冇錢冇時間

所以今日杯仔情郎相認咗未

留名跟進

逼科？

算唔算aco?定contract

ching你都就3字頭 仲咁樣玩自己？

而家政府全部合約啦

佢個個係真點con喎
唔係人地個啲3年con後轉perm wor
做警犬考散仔好過啦咁

條track

警犬

你之前唔係做開acct?

anw
都叫你減肥考散仔

而家3年後都唔會轉

乜搞到咁
咁點解啲人仲仆去做

見左先......再唔係去海馬公園扮公仔

你又海狗公園

扮熊貓

真係冇你想像咁好，狗工一份
你做文員仔仲好

節目部 動物部係唔會請街人

我報左郵差冇面試

喺咩
諗起有個fd 直接in 依家做緊幫熊貓執屎

扮熊貓交配

佢地分好撚多部門我都唔太識分，動物都好多team
節目做show嗰啲就易in，不過個過程好好笑，扮公仔就有高度要求

扮雪狐先適服

連愛回家都睇唔到

你睇唔到我講報左咩
冇信收我都冇計，睇郵差po都唔見有ching收

返9點但係9點打卡唔計準時返工都係遲到，好波

Get錯 依為無去面試

你估你會做到幾耐

又遠又西

地味萬聖節真係好有趣

日本人好正

聽日走啦

山下面我都冇咁嬲，大佬打左卡就返緊工架啦，我9點上到山仲要換好衫拎銀頭出現係舖頭先叫準時，呢啲唔係叫9點返

連登web版個回覆轉左

係真唔係

要camp係入面

你試下9點打卡唔叫返左工你會點
海洋列車員工時間好撚閪，仲要換衫拎銀頭個地點唔同，我仲要係摩天輪隔離，即係我返9點實際上我8點半就要到，仲要跑去坐海洋列車

我返呢個位係開心呀，不過我來回加埋成4個鐘，做8.5個鐘，你自己計

唔係捱唔捱得既問題，係時間同錢既問題，來回4個鐘+車費$40，未計食飯
我廚房洗碗都試過，唔係唔捱得既問題

番得遠係咁架喎

努力呀！

你覺得9點返工9點打卡唔計返工係正常

返住工等報i大

咁即係聽日quit?

服務性行業係咁架喎

U記都未至於佢咁喎

係掛，西工一份

唔到又翻去炒散？

事但搵份pt，不過一定係近自己
咁遠又咁既計法我好難接受，我已經係開場前一個鐘返到，仲要話扣佣

Quit啦

你又揾工未吖

揾緊啦

於小姐量左地幾耐？

一個月都冇啦，應該冇人長過我，炒散唔計

我之前都量左一個月

唔包上份咪5個月囉

要見一次問一次

揾緊啦唔好再問

次次都講啲唔開心既野

半年

後生仔唔計

量左地一個月

今晚扑野夜唔夜

你好似喺去玩咗一個月喎

點解仲有蚊

咬左2野

打風 )好似喺
屌我都比蚊針咗兩晚

咁得意

唉呀⋯⋯無收入就量地啦

摺耳

摺耳得罪你啲咩

cute but

twitter睇到

世界大戰

淨係想講好得意呀嗚呀

都係
我都驚我隻摺耳仔第時好辛苦

肯著衫仔嘅貓真係好乖好q

我第時一定要養貓!!!!!!

狗唔好咩

養埋狗!!!!!!!!

我由細就想養狗 但喺住屋問題

有冇特別鍾意邊款狗

你俾錢我 我扮狗吠 你又滿足左養狗既心態 我又有收入

唔識喎咁又
但個鐘意樣蠢啲

metoo

狗俊主人形

咁樓上果隻fit晒

毒撚唔出街放狗

所以貓貓最啱

不了 會

狗公狗乸都有唔好咩

但狗狗癡身啲

No FF thanks

我都鐘意狗狗 嗲到不得了

中環好多人都cosplay

PAD送297抽蛋

仲有100石

咪又係抽垃圾

睇下有咩抽先

10石一抽全覺醒滿lv+297
但係神up對象冇性趣

呢條女要點玩

太痴身我驚

有人係海狗谷打千字文講感想

咁感慨

配magic條八婆

一定喺玩腳先

姐係邊條

好似送左次互抽比a仔

睇到打左個冷震

有sticker用了

夠鐘瞓覺

早

個鼻乾到痴線

36% 濕度。點搞

東鐵又壞

臨出站聽到廣播

又贏

又做咩

好似係路軌有動物

好彩今日早出門口

中午掛三號

誰敢來踩界!

烽煙四喜落到咁熱做乜鬼
不過總叫W左

resign都要返山上個攤位，係咪痴撚線

搵hr講原來係冇用，去返山上專登填表

乜啲管理咁劣

因管理不善而係世界排名層層下跌的海馬公園

成班4,50路係度傾退休點點點

我真係屌出聲，搵hr叫我搵部門主管，好啦咁我咪搵佢，佢又話要搵ic，我搵左叫我返上山個攤位填表
真係想唔撈都咁撚煩

未65歲就傾定先

大部分都係c9黎
等仔女出身就會退休果d

姐係一陣要當住成班人面前辭職

叉燒算唔算係港式燒味入面最垃圾嘅一種？

笑

我都傾緊
中左六合彩頭獎就退得休

我唔撚做你份垃圾工啦

頭場3隻互穿針左 之後户口0蚊全晚都冇賭了

買到怪獸都市w
不過最尾都係輸

想我都好想好似中左頭獎

尾場全gp中盈利駿馬

好分？

我仲請左假諗住搵hr就得，1點先返去填算數

個個屠狗會

單W 47倍
我中孖寶 手足中三寶

這些機會

早晨咁多位，

聽日方加

屌canteen從大家樂轉咗做美心

今日坐到3點鬆d就走

今日搭狗鐵無學生價了

Good Morning Everyone.

今天天氣很乾燥

多飲水, 查多D cream

1點去應該差唔多

搽緊娥羅納英

要買潤唇膏
今朝出血

拿拿拿你看看你

屌鬼, 都病到得半條人命, 個撚個都搵我.

我臨瞓前搽左一層好厚冇事

我都病到狗彩
小心身子啊

屌我呢啲唔係病 係轉季就會發作
個鼻同眼會敏感 塊面爆拆爆瘡紅曬又甩皮 對手又痕又腫 個背會酸痛
心很累

ON99, 走黎問埋我啲ON9野, 拎A做既野, 問我係唔係問B既RAW FILE.

DKLM

同事話佢岩岩訓醒

你間公司都養埋呢啲垃圾

係時候淘個寶喇親

淘左啦, 睇緊.

間間公司都有d垃圾

又唔清走佢呢下好野

成個 list都係zara fila 好開心

上taoba買zara

無啦啦又10點

平啲喎
仲有Massimo dutti都係平好多
咁你買乜？
冇brand嘅我好少買

仲要有d高人工先好野

買假狗送比你屌屎忽

係聽早霸王嘅時間

買鞋都好平
ub先1000蚊

10半先

1000蚊......................................... 好平.....................................

人旺冇幾可!
墨西哥盃半大!

失戀 熊貓眼

平過原價=平
香港買好似要1500+
1000算平啦 網購用卡比又有成5%回贈
圍番港紙先千一

同埋我想買長羽絨好耐 香港又冇款
上網買好方便喎

早晨

apple 出ios12.1 我又要test

返學

想試

要翻兩日嘛

係咪有修正到前鏡

唔知, 我理得佢fix乜

有冇得自帶超美肌功能

而家好假

用下12.1.1 dev beta

有薪排便真係

你地聽日有冇假放

有都喺npl 無興趣

放咩假?

All souls day

乜黎

Plastic Day.

google完

毛記個利君牙其實幾靚

兄台, 你的taste...

天主教假期

唉 完全冇嘢做

咁咪開心

坐多陣化妝去食lunch

拿來長島冰茶換我
半! 晚! 安! 睡~

返工要化妝

特登為左lunch化妝即係約左仔仔啦

食lunch,要化妝

我化妝係畫翻眉 搽翻防曬

你點知佢約咗我

你係人妖,唔係仔仔

我都想有俊男同我lunch

唔俊 幫你唔到

沒野做抹下電話

呢個Planto嘅app幾好用
可以提你找卡數

圖

well well well
thanks for this recommendation . great app.

FB已經3個月睇唔到人動態

加落名單都睇唔到，以前唔追蹤都有野睇

11月股市又如何呢？毫無懸念，政治因素已左右股市走勢。特朗普高喊「美國優先，白人至上」的口號，成功騙得失意的低教育水平白人選票而登上總統寶座。在11月6日美國中期選舉前，將會用大同小異的手法，變本加厲地把中國「妖魔化」，口頭上加大關稅力度，使「中美貿戰」更逞白熱化，以達欺騙選票之目的，力求共和黨仍可控制參衆兩院。如共和黨獲勝，特朗普政府的鷹派思想實必更跋扈囂橫，「中美貿戰」將會愈打愈烈，加劇全球金融市場震蕩，促使全球經濟快速下滑，達「先死而後生」的情況，重新制定自己主導的遊戲規則，就像1998年「亞洲金融風暴」一樣，美國受影響相對上比較少，也是復蘇最快的國家。反觀來看，如民主黨控制了眾議院，根據最新民調，大部分民主黨支持者都希望議員啟動對特朗普彈劾程序，加以遏制他的橫蠻行徑，這可減低特朗普政府的囂張氣焰，有利中國進行比較理性的中美貿易談判。

@lomo

撳落去會咁 幾好

又話兩皮 點解變咗三皮

睇多陣淘寶又食lunch
食完lunch睇多陣Amazon又放工

到底QA/SS/RSO有咩撚分別

QA - Quality Auditor ?
SS = Site Supervisor ?
RSO = Registered Site Officer ?

因為SS 同RSO 都有幾個意思. 要打全寫

yes
QA 又有分auditor同QA+safety officer

QA + Safety Officer 咪姐係叫佢做多個duty 姐.
我一個E走落去QA + Safety + supervisor 都可以做晒.

不過RSO 人工高啲(好似係)

唔識追女仔嘅入嚟學嘢

RSO多人apply好多

肯定. 因為好易拎到個牌.

好撚煩, 唔知點解而家話要support埋ipad打橫打直
原本個apps就只係預左俾user打橫用, 而家話想整可以俾佢打橫打直都得
屌啦有D野本身就係打橫先好用, 你夾硬整到打直, 根本就變左好難用, 又要做多好多野

大師
我裝左呢隻app但未用
有咩推介位
同埋入左D信用卡資料驚唔驚俾人hack

係囉呢個apps邊到出, access你銀行資料

because ipad pro support face id both vertical and landscape...

我入埋bank acc.
佢可以analysis 到出糧出幾多.
消費用左係邊.

無撚關係架, 咁本身預你打橫用就打橫用架啦
你隻GAME一定要你打橫先玩到又唔見你會要佢support打直

"KAI 人" 永遠是對的.
佢要你反轉出都要做呀!

笑死

我見係Cyberport d startup整嘅

fuck you連尼住又唔知改左D乜Q野CODE
而家唔係full window, 會唔夠位揀emoji

你夠膽賣data俾佢

老姆係女人

不過用得digital野就要擔心cybersecurity既問題，好正常

你睇下佢收集D咩資料
"我哋唔能夠從你嘅戶口轉賬或收款，只能讀取你願意提供嘅財務記錄。"
根本就係收集big data去賣

而且仲有爆大鑊既可能性, 我就唔會用啦

佢個網吹到自己security好勁

兩件事
佢收集你地財務狀況去賣

邊到有限定up呀睇過，呃我10石

講到我好京

你睇真D, 呢隻野真係有UP
利申我都抽到

kickstarter 等左差唔多2年..

ks 而家太多騙案, 唔太敢去BACK野, 除非間野唔係新啦

見到係科技園拍既promo video就唔會back.

香港KS做臭晒個名啦
上次yashica單野柒爆全球
黎緊又有單digital film睇怕都係騙案
再係咁無人肯back hk project

More

屌

我係中左磁能線+sim2pro 兩單伏..

雅典娜bb影都唔見

新野digital film
你唔係覺得會出到下話

iPhone + Filter = Profit.
點解要比2000佢比舊咁既野我

睇佢講野好辛苦

抽100石先

靜電注意報

佢用手指指住個頭，搞到我以為要裝個晶片

抽晒

9ho食屎

都好啦有D限定神可以換其他野

一味係度用????????
仲用emoji On撚鳩

我覺得真心膠真係煩撚過假膠好撚多倍

真心將連登思想apply落現實生活果班

可以換咩，我未用過個功能

見到都唔開胃

嘩屌，咁可唔可以將完全封鎖都apply埋落去?

成日拎去換

有無LINK想睇你鬧人

佢地真係痴鬼線，班假膠出黎成班真心膠比佢撚

有咩正野，我唔知而家有咩隊好玩

我無乜點玩啦而家
唔夠update

呢啲一向都好多

我要追有排

so pathetic

現實真係有人當全部女仔都係鷄架

連登仔logic: 唔受溝既就係雞

諗起有班連登仔搞賽馬page
寫D野連hard fact都錯
因為自己D野冇人睇 就話文字好廉價

假膠好能正

撚到班真心細蚊仔面紅耳赤好過癮

好彩冇中招

kindle都要比較

我絕對明白

貴得嗰1K就覺得自己係人上人 笑撚大人個口

質人地用oasis

其實有冇一部可以中英通殺

有啲書想睇中文好苦惱

其實點會淨係睇到英文冇得睇中文
Amazon係少D中文書姐，唔係睇唔到既

之前開不死鳥風褸po班小朋友真心

我通常上網DL落電話睇算

睇電話好攰呢

我仲想去台灣買多部mooink

我成日都話呢啲社會垃圾喺現實冇存在感就想喺虛擬世界搵
而我對於拆穿呢啲人樂此不疲

用部嘢睇有乜分別

聽都未聽過 kobo就識

e ink唔反光，大部分型號有LED燈可以較光暗
摸落手感都似睇書

摸落手感似書又幾得意

我蕩失路去左急流天地，明明係去摩天輪

係咪圓碌碌坐埋一台果個

唔係，越礦飛車嗰邊

係，坐前面會濕哂個舊野個邊

已經冇印象
不過好似爭得有D遠架喎

滑浪都係嗰個area,不用分得那麼細

3號波停晒戶外機動遊戲

差好多

啲指示牌一pat屎

個舊野同女仔玩好正

有個係直沖

朋友你到底點行

轉左去搭兩條長到仆街既電梯，點知唔係

琴日去個時睇地圖先知電梯都係景點

有咩好睇

已簽，仲要扣一日錢，世界級

停晒所有機動遊戲，想玩下都唔得

3號

blackpink有港場唔撚係掛

熱到瀨屎，我成件衫可以扭水

拿3號啦 入定飛啦各位馬迷
利申今次沒追風post

on9 YG港場啲人咁低汁仲黎開

幾時?

死on9楊菊花，香港人同蝗都咁低汁仲要整港場，我寧願飛去睇都唔想佢地黎

btw 10首歌都冇玩巡唱

係. 轉左唔用wtsapp 好耐.

如果唔係班fd用wtsapp早就淨係tg

11月23開始接受申請

乜啲人唔係去高膠，火車仲係爆人

tg真係好正

wtsapp得翻返工gp同家族gp

tg J圖谷

唔教屋企人用tg啦, 識多樣野煩多樣, 一世whatsapp就好

家中兩老識用WhatsApp我已經要還神
TG真係expect唔到佢地用

識錄音溝通已經好好

pad新icon真係幾柒

好唔慣

同事仲未翻
Mon 2:33 岀現
Tue sl
Wed N/A
Thu 到底會幾點

咁多年無啦啦轉

請唔請人

有好左既地方既
暫時仲係好唔慣, 不過我都就快棄GAME

沙田好似少人左咁

推介你地用呢個 可以入晒whatsapp telegram wechat etc

其實佢係做咩

我都棄，只係上線拎石

唔洗做

Officer

SNAPSEED都要上堂

有初中班

想食薯條同牛扒

你部機唔夠ram就...

屌你正喎

好撚眼訓呀

廢事係公司login自己D野

想買過部notebook 要用到ps n lr
有冇推介
筆直10k

個介紹寫得好搞笑

The New Macbook Air.

macbook

好好用

自訂你的 MacBook Air - 太空灰
加入喜好項目
1.6GHz 雙核心第 8 代 Intel Core i5 處理器，Turbo Boost 技術加速運行至 3.6GHz
Retina 顯示器
16GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
512GB SSD 儲存
Intel UHD Graphics 617
Touch ID
力度觸控板
兩個 Thunderbolt 3 連接埠
背光鍵盤 - 美式英文

14k

我已經冇理

VienBB俾人炒左

嘩hipchat都有

舉中指飛雞好似都炒晒

比人包養啦.

mac唔用pro=廢鐵

邊個話,
正確黎講,
mac 唔用top spec = 垃圾

唔用macbook = 垃圾

嘩屌你. 好彩我都有2部mac姐.

想一碌鳩打成PO既人?

利申我都係垃圾

macbook pro>air

咁你仲推

update咗lihkg app
個ui好靚仔

唔敢UPDATE仲係N個VERSION之前

有強迫症見到有紅圈數字就會去update

#metoo

up la 好靚
有ios ver咁靚

up左, 可以click d 留言追返post又幾好用

每朝起身第一樣野做就係update

事不宜遲 立即開箱

除左紅色好靚之外有咩用

有科技感

大家好我係rayma

XR真係狗也不屌.
想轉用oneplus 6t / pixel 3

pixel 3俾人屌到仆街, 我用開PIXEL都唔敢亂黎
而且好撚柒貴囉

night西呢?

你唔係果粉黎咩

自從轉左PIXEL XL後我諗我只會換PIXEL系列既電話

而家炒粟子咁貴

@1仔
聖誕薄荷朱古力星冰樂, 同上個月個杯科學怪人有咩分別

不了.

仲未食飯

是咪假冒網頁黎

係uk用緊

no

佢會叫你轉region

ok

連你都轉投android

一田有一星期要返朝8晚11，咁多個鐘

係咪購物節個啲呀

Ok吖 15個鐘啫 中間仲有幾個飯鐘喎

定又要盤點啊

vip days
仲要沙田嗰間呀，多蝗

得兩次 45分鐘食飯

沙田個間而家好撚大

得沙田 大埔 荃灣揀

到時黎沙田搵情郎

我都未應承做，佢實請架呢啲

情郎辭左海馬

$50/hr 嗰幾日$57/hr

你當我講笑
pt遲到就冇事，ft就狗一樣既規條，做pt唔好做ft

死tb係我面前攬女，好撚威咩

沙田個間忙到仆街喎

你攬返男人同佢示威

我以前都返過沙田，一有咩銀聯優惠日同放假就勁忙
而家係挖個坑比自己跳，有冇人知荃灣多唔多人，唔多既想問佢轉

我攬自己算

去攬佢條女

身為女人對波細過我冇性徵

毒撚仲咁高要求
有女嘅我飛機場都要

去mk食午餐+剪頭毛

班肥婆都高要求啦
得啦知你有14

我幾年前係大埔又係做優惠日 等多過做 同埋不斷上上落落

你意思係14係飛機場?

MK剪頭毛有咩推介

真係冇乜，我係去朋友做嗰間剪，貪有得平，佢有時剪得柒好仆街

成日想試TST 日本髮型師個D剪
但毒撚又唔敢

又避孕 又飛機場

個啲好貴

係....成日柒左都唔認

之前陪人去tst剪要$900

麻甩佬表示 洗鬼出街花錢剪

怨有頭債有主，唔係我講架

屌你成日咁講人嫁
定喺你已經見過佢

burger shop?

有人幫你剪緊係

屌⋯⋯依個次次睇都笑

好睇佢個日忙唔忙

QB Hosu

時好時壞啦

忙都好D有熱身過
佢得閒無客 無咩熱身就柒

剪完之後個啊叔連accent都唔夠膽再chok

睇你夠唔夠膽嘅啫
我家姐未試過我都由佢亂剪

去街市隔離嗰間？

靚仔點剪都靚仔

唔係 去朋友到剪

又係呢個

aeon黨表示好少接觸一田

aeon好遠

doo min樽斯

平民行開惠康儲八達通積分

一田有時好撚抵，記得一星期有日係銀聯有現金卷定點

太肚餓叫左兩個餐

成日睇左田做囝

所以我依家設定變咗肥婆避孕飛機場？
多得你唔少呀情郎

hi肥避場

有圖有真相

老姆衰到

飛機場A仔講

一仔好抵，會找數

此言差矣呀!!!

個女侍應靚到，戴眼鏡笑得又甜

做靚仔既感覺係點

10

9

等陣啦流緊鼻血

又冇圖

一慣嘅文字流

流緊鼻血呀影你老姆

Sogo thanksful 80/hr

大家都係做開呢D工既人.

朋友話我知 我冇翻過

唔知要幾耐先止血

sorry囉，我努力緊

哇 靚到流血

真係流緊鼻血

我上次流左兩個鐘止唔到血要睇醫生

褲都除埋你比啲咁嘅野我睇

我真係冇吹水，我止到血先影女啦

我唔直接擺圖仲想點

有無得淨喺翻星期日？

come yata

朋友話冇 要一星期最少4日
我都想翻

要煲啲湯補下，冇咁易流鼻血既湯

海洋公園咪得

幾時開始個設定係咁

拿拿聲做埋D野要食bunfunlok

你自己都唔做嘅工你好唔好意思介紹吖

尋日都買左幾排返屋企

睇到D圖, 立即望下USERNAME先

依到不嬲都淨喺得大師無欠交功課

去左拎body check report 咩都正常但就係唔識period 有冇絲試過

壓力太大?

醫生話可以荷爾蒙失調 壓力大 叫我3個月都冇就要睇醫生

咁你壓力係咪真係好大?

岩岩踏入機場 可能有少少既 但自己唔覺真係壓力好大

職場

可能有啲隱藏既壓力.

都冇乜可以做 由佢算

未試過斷

斷左兩個幾月

斷係好事黎嫁咩

運動

巴打留名學野

tg谷睇左啦

斷咪即係更年

可能比人中出完呢

而家有打泰拳呀

上網睇荃灣冇沙田咁多人
我決定問佢荃灣有冇位，我去荃灣

驗左幾次冇事啦

個啲係停

打死人

減肥呀

但佢黎又好撚煩

個個都係咁問我

唔黎仲撚煩

牙石啲 gel 都300零一對咋
@big c

又講飛機埸

haved?

姐係中出過

你係咪日夜癲倒呀
試過有排日夜癲倒加食無定時
就變季 正常返就冇事

又扮女人

窮L買唔起

個個係一囝

返荃灣嗰間仲可以去荃金打機
即刻問佢轉荃灣

屌你一對波鞋300幾算好平啦
仲要係ASICS gel 香港賣緊1400

RICH!

唔好，

安全性行為好緊要的

年青人要謹記

宜家D後生女少運動 做野成日坐
飲食唔節制 梗係血氣唔通

但係中出好爽wor.
你認同嘛?

無聊追返post, 做個孝子

G

Tokyo HOT

不認同，我十分怕生性病/搞大肚

今日乜撚都冇做過

請等等 我bunfunlok緊

我不能忘記你
你唔洗錫住我既 我好舒服
黎啦 一齊高潮

that ass

鬼妹

你就haved

帶套都可以有

哇，你真係好多啊

我呢期反而早訓返好多啦 年頭至年中我就好stressed 而家應該好好多

仔仔反轉戴?

同埋成日食生冷野

當年高登有個POST講條仔反轉戴最後搞大左

咁而家停左咪可以唔戴

久違嘅mk

唔會啦

佢撚夠膽

正. 日日中出都無問題.

佢之前有無驚到仆街

諗起都留曬口水

咪叫我驗 驗左三次啦

姐係冇結婚打算

我地唔會生

why

great meme

兩個都唔鐘意

ok wor幾有道理

唔生仔=冇結婚打算？
問你拎tips=打劫你？

咁都借到黎用

飲左聖誕薄荷朱古力未

9up下你洗唔洗咁認真

我同女朋友都好憎小朋友
想開動物園算
不過雙方屋企都有壓力
睇下點

dont push hole

唔鐘意就係唔鐘意 唔好因爲屋企人而生

你會同呢條女結婚先算啦

想知同科學怪人有乜撚野分別

聽日試

9成唔會
有一年貨仔當贏

散拖？

有得屌當賺左.

佢真係好完美

真

拍咗幾個月已經數到佢幾個缺點係我唔鐘意
我都懶理 廢事幫人教女
佢個心又野 可能到最後係佢飛我都唔定

年輕多好.

識左冇耐就一齊？

幾個月 一齊咗又幾個月

感情呢家嘢雙向架喎
我努力佢唔努力都冇用 咁不如大家都放生大家
反正long d都辛苦
見面咪屌下 分開咪放番低
豁達啲好

剪剪下頭毛又流鼻血頂你個肺
天氣乾燥真係流鼻血都多左

啱呀

但我決定認真long d了

halloween都沒有去蒲了

我完全唔記得係Halloween
仲係度諗做乜咁多人撩我出去

拍散拖

halloween完全無人約

因為你啱啱止完血後都冇圖，天譴

Halloween 個日係好日黎

賭馬贏錢仲開心

咁認識未夠深啦

放棄工作了

之前流兩個鐘

太耐就frd zone曬 冇feel
不過其實一早知佢係呢挺人
但瞹眛緊個陣佢係會上心啲
一齊咗之後反而更加carefree
咁咪算囉 我都控制唔到

我又罰坐左一日

其他野深咪得

metwo
啲人知我走
提早兩個月開始唔畀嘢我跟

咁好, 通常見你走就叫你走之前做撚埋D野

我地通常by project咁跟 逐個月renew
個ur改少少咁
跟開就繼續跟
唔計今個禮拜 扣埋啲AL 我得番6個禮拜命
如果比我跟新ur 咁就會搞到佢地好麻煩

你個鼻咁弱

有圖未

冇

天氣乾燥就會咁

春茶BB玩不安

太大 唔好睇 又唔好屌

講到你有得揀咁

去廁所等收工

未冇機會揀 依家要學識揀

up what9

送尼馬簽名波衫
拎去餵狗啦

HEAD PORTER
汁笠

??

大概係唔識踢波都可以講波d fd

算吧啦除左肥妹佢都冇得揀

講到屌過咁

飛機場先岩

個個咩女都屌過百人斬

想食垃圾食物

想食臭豆腐

冇VR

炸大腸

mk魚蛋賣12蚊

我見過$16

好好味

識食

成日經過忍唔住買兩舊

不過太污糟好耐冇食

榴槤都超級好味

食左煎釀三寶20蚊7舊

兩樣都唔食

放工

邊到？

就翻到屋企

以前九龍灣有10蚊5舊

今日咁快

榴槤不了

準時走又冇塞
一上車就訓好爽

老婆已煮飯

星期六日都翻工
希望不會死

大風到hihi
好凍

一陣跑完步去食快樂蜂

咁乾仲食熱氣嘢

光輝圍1蚊1件

其實輕鬆

我懶惰

返咩

真好

Pop up store

邊度，我地去參觀

雲端系統及數據中心管理
資訊及網絡安全
數據科學及分析

點揀好

請假都黎

條隊排到過海

又有蚊

喉嚨痛緊都去食
已玩命

你讀master?

HD

HK no IT

你揀呢3個 除咗isa之外 都好專喎
不如讀啲general cs?

星期日不用翻比人cut鐘

化妝品牌個啲？

No la 絕對不賣化妝品

我由中學grad 做過play gp老師 助護 選民登記助理 馬會電話投注 年宵負責掟彩虹booth 書展 動物展 sales promoter 賣 腳架 電器 甜品 果汁 魚子醬

志願成為it狗

多才多藝

我有啲興趣既得電影，但係好大機會讀完會乞食
it狗就唔同

sogo?

No

你嬴

所以咪叫你讀general cs
唔好一黎就咁專 or otherwise高不成低不就

搵緊其他資訊，唔一定IT既，再睇下先

12.1 Shortcut炒晒車

一隻CD炒到上$1580，早知我之前去日本買多幾隻

達哥同兄弟玩WWE真係好好笑

唉

年尾有無花紅乜春個d, 有就拎埋走

講完邊行再傾

真係同花姐一撚樣

其實是咪同一個人

多重人格

你好呀！ 我都係N展仔。你做邊間呀？

茶實想轉返做sub仔 有沒好路數

MC點都好過十仔掛

有沒介紹

你做邊範呀？

機會已過

Bse 大把野好做啦

拍拖10年，結婚2個月，有想分開的念頭

早哂你地咁多個
要返工啊

我同事叫我morning call 佢

呀杯翻咩

long penis this week

你同事真係極品黎

證明佢醒左的話 都肯翻工 好似係。。。

lemme hear your voice
今日係星期幾？

[出色同事]系列

1個月返到幾多日工

我嬲佢唔落點算

星期五

其實佢上司知唔知

知小小

IT dog

放左兩日假唔想返工啫

答得好 簡直係一箭穿心啊

On99

TGIF

做咩唔督佢背脊

早晨呀⋯⋯
食左早餐未

每日聽到魚生morning call都唔錯喎
起身返工啦..屌你

屌遲大到

smart one真係好廢

你都爭取下呀嘛

琴晚同女朋友扑嘢個陣偷拍佢

我係會話 起身啦⋯⋯8點幾啦

公司附近間譚仔今日開張

call me plz

聽到把聲會唔會仲想瞓

是咩？地址呢？

話說我又忍唔住出聲問聽日約左既飯局點
然後逐個人上水又問我一次聽晚食咩幾點

我每次都喺最後問人個個

屌次次都抵唔住頸我覺得自己好ON9

我想逐漸脫離呢個角色 其實我係唔想呢個活動阻住我安排其他活動先問

唔怕 世界上總要有人做搞手嘅

我呢排搞既飯局都比fd飛機左幾次

冇人在意cancel左佢

你黎主持開幕？

我仲以為今日星期三四

無 睇下你喺邊翻工啫

主角都潛左真係冇奶油要出聲

係咪好多嘢食

係乜都冇, 係而家開左商場有返d野食下

向搞手說不

我記得有m記

幾時到我地？

又訓過龍？

唔緊張 唔出聲問 緣份一到就會齊人

食早餐+送車尾x2

喂屌我有試過瞓過龍咩

9up 有冇俾老細屌屎忽

一返到office就急屎

唔知老細有無入去

佢想魚生morning call

係,酒店個邊

起身啦柒頭

好耐以前去過石門幫手搞划艇比賽
喺城門河吹咗成日風

石門好似遲啲開陳根記

喂屌你屯門咁凍嘅

咦 石門原來係我公司附近

冇錯, 譚仔隔個舖位

沙田JJ?

大西北好正常

又有嘢做

算係沙田區啦

D 女fd子好鍾意 貼紙

又就快到1001既時間

好正

等睇今次嘅幸運兒

有排啦

pish定先

推

Cause baby you're my No.1...
and you're the only... one~~